黎明投票根本係方便建制派計票

完全無必要一開閘就去投
對家見到投票率高就會開行馬力催票
有啲淺黃見到高投票率又會鬆懈
建議大家都係分散返時段投
唔好臨關門先去投就得

On9

呢幾日吹各種風引大家一早去投實在太鬼

而家係講緊可能三個鐘閂票站呀

咁你講下一早去投有咩好處

鬼你老母，區議會係玩隻揪呀，邊有得分票呀屌你老母

拉

閂左都要補返時

票投民賤聯，香港玩撚完

總之要15個鐘投票時間
唔夠關左之後都要開番補夠15個鐘

邊個再推食撚屎

立法會選舉就話睇住你再配票
區議會隻抽隻計嚟有咩用

原本出五車掌心雷
見到高投票率出夠十車得唔得

講真咁嘅環境，建制係唔係都會誓死去pump票㗎啦
區議會係單議席單票制，亦冇得配票
反而真係驚票站收皮

咁如果佢之後每日7:30am開2-3個鐘咁補返十五個鐘又點算呢？你竟然信政府有口齒

原咩本姐，鬥多人呀，一開波晒你冷啦

拉

投就係了, 時間自己揀啦

On9
本身個區有十車既票點解唔一開始就出盡十車既票

總之補夠15個鐘囉
你最後1分鐘去排都要比你入去
呢個係選擇條例
如果咁都唔信 你真係可以唔去投
因為政府都唔守法 換票箱都得

中共發展到而家已經唔需要按民調配票
每個區都有保蝗樁腳計住啲票

一開波晒冷咪露晒底囉
有無必要一大早就all in

屌你根本冇point
有咩底露
拉

每個選民都係得一個人，係5車就唔車，有十車只出5車，淨返果5車都唔會分到去比其他人

咁除左所謂驚閂票站
黎明去投有咩好處

咁有咩壞處？
拉

保皇黨 先唔會同你ALLIN 自己露底 總票數
你十萬人投票 佢搵11萬出黎就夠嬴
下次立法就知道 佢放幾多人係邊區啦

假設10:30am閂票站,後備投票日係由10:30am開始

區議無比例代表GA

所以唔可以咁早比佢地知我地得十萬

區議會唔係比例代表制,大家all in鬥人多就得

種3000票點樣突然變6000？？

鬥高票喎 聰明仔

你都白撚痴，不嬲都係建制朝早投票，越早投越搞亂佢部署

樓主上一個po係8月份，大家睇路

高投票率鬆懈會點？唔去投票？奇奇怪怪

咩邏輯呀
我哋有幾多人
點下民主/本土派候選人有幾多人就會知道
亦都係得呢個方法先知道

借個位

【監察選舉】區議會選舉星期日舉行，為調查每個票站的運作情況，我們需要大眾幫忙，收集全港610個票站每小時的投票人數紀錄，以便進行調查。

這種調查方法，傳真社於2016年的立法會選舉曾經使用，當日在96個收集到的票站紀錄，有5個票站被發現投票人數與點算出來的票數不符，雖然追查下事件最終無可疑，但監察到的票站只佔總數六分一。

由於今年有隨時關閉票站的風險，如大家當日可以幫忙，請預先加入telegram群組 @factwire_DCelection2019 ，以方便協調，多謝各位。

你地要做既野：在票站關閉後盡快拍下完整的P15表格

FAQ:

Q: 票站可以影相嗎？
A: 表格貼在票站外，可以影相。

Q: 是否需要每小時影一次？
A: 不用，最重要是票站關閉時的最後版本，包括最後一小時🙏

Q: 等不到票站關閉，中間人數要嗎？
A: 如果未能等到票站關閉，也可以send俾我哋入住先

大量缺人！！！！！！！

全港各區票站名單連地址

塞住班朝早投嘅廢老呀

pull

單議席單票，配春呀

Why are these silly posts like this?

一陣有人代你投票, 拎左你張飛你就無得投, 投訴就有你份, 但建制已當選, 話撚知你死, 而且係無法證實

利申, 親眼見有人去拎飛, 但比職員話佢個名係register 度刪左, 無得再派飛

大家只要係票站外支持保皇黨，票站內投票做返自己就得。

拉

可能我講得唔清楚
大家有時間睇下立場篇文

開行馬力催票
有用？

咪on9 la,唔夠要補返嫁

離開票站遇上選舉調查員，問清楚他們所屬機構，若屬《香港研究社》，即是為中共收集投票數據以作即時調動票數，回覆問卷時只需表示已投建制候選人，勿透露真正答案

下就閂票站你連投都冇得投 港共發現建制夠票唔一定會開個補選比你

建制劣勢 佢地係咪都出盡力催票架啦

邊個知道你投邊個？
你咪着件白色衫，出到嚟話投左建制派。

出ＰＯＳＴ條又係Ｄ低級五毛，
好心去左西環入面，睇過佢地點做野先講啦。

拉

朝早多唔多人投

建制都會全日全力谷票

你當佢地on9 唔知自己仆硬街咩

姐係你想講禮義廉朝早見咁多手足投票
晏就就會變魔法咁變多3000人出黎？

樓主係鬼

On9 又係度帶風向 到時閂撚左個票站你仲點樣投

拉

On9 有十車掌心雷 建制會淨係出五車?!

拉
冇得投票計你老母

講到好似知佢幾時關門咁

呢啲咪係共產黨傳出嚟嘅流言
等你早啲投票 方便佢計算

樓主上一次出post係八月份，一開post講埋啲咁奇怪嘅嘢。

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

係有辦法知，不過唔係佢咁講。
簡單講：係數學同統計學既混合計算

（利申：曾經係接近人士）

你信啊？

樓主仲講咩建制驚比人知底牌

區議會鬥多票仲唔谷盡

好撚同意

傻鳩
今次咁大獲佢地一早出哂力催票啦
洗等你個朝早投票咩

如果係為咗立法會，咁佢睇今次區選結果咪得

區議會鬥多票咋喎
仲計乜野

姐係本身動員到十車掌心雷 然後只係出五車？

區選又冇得配票
而且好多選區都係1對1

對家點樣都會催人投票

佢幾點計都可以做數，反而你遲投就一定收皮

你鍾意咪晏d去投，
我就一定係7:30am就去投

開三個鐘揾人搞事閂票站 補選再開一個鐘之後揾人搞事閂多次 跟住話社會未平靜唔再補選開始點票

其實我唔明

建制 mon 唔 mon 實都一定會全力催票架啦

你早上高唔高投票率有咩關係

咁都上到熱門 拉

樓主你上個post 8月，你係咩身分我地都唔知喎

我6月個陣都唔信差佬會癲到咁

區選配乜鬼票

我覺得雙重局

傳要早d 投票，驚有咩突發事，令到你地早d 投！

然後1600-1700 揾人搞事！

個段時間可能已經有8成人投咗票。

然後暫停，然後票箱會係好安全嘅地方由黃變藍！

到2星期後，之前投咗個d 無得再投，餘下2成人改變不了結局！

你地覺得有無可能？

因為上一介連載有選民資料嘅電腦都可以唔見，咁唔見票箱都唔係無可能！

最準其實係要知對方咩時候出動

如果見到一車車旅遊巴 麻煩真係報一報時

你點知的

痴線,一區選一個計乜鬼野票

你姐 過左14 16仲訓著既人

區選唔洗配票ga wo
你真係唔識ga wo

樓主唔係軍師就一定風向狗

立法會要配票我都可能會信
但區議會單純鬥人多仲計乜撚野票

補時再閂呢？你肯定港共會不停補足鐘？

區議會選舉 點黎做乜9
都無配票 我兩條友可以揀
配條毛

佢唔補你吹得佢漲?
同埋我落去係投建制派既
佢點數票?

佢就係唔補，你吹呀

如果有電話民調，一律答投左保皇黨⋯⋯

連登仔係咁上下質素
同上次爆逃生路線班友差唔多

咁點解要朝早投

唔明je

一定

拉
今日風向：叫人唔好咁早投

咁佢係換票箱,你吹呀

咁其實點解要早投

一早去投

無話係配票
係催班淺藍出黎投

區家麟：媽我好亂，究竟應否一早去投票？

網絡流言，謂恐防長者飲完早茶投完票，政府就會借故宣布選舉結束，於是全體選民都要一早去投票云云。

這個流言，我認為非常古怪，首先政府三番四次申明，就算個別票站因發生事故中止投票，都會即日或隔周補足時間繼續投票。故此，這不應是考慮是否早上就去投票的因素。

那麼，應否一早去投票，免夜長夢多？看來，要分幾個層次考慮。

1. 在爭持激烈的地區，即是泛民主派有機會勝出的地區，「黃絲」們提早投票，似乎並沒有好處。因為如果大部分黃絲早上都投了票的話，建制派可以充分估算當區勝算，然後有整整大半天時間補救。當然，區議會選舉單議席單票，不能如立法會選舉配票，但坐擁黨國資本主義排外民族主義高科技全方位監控超級強國的龐大資源，他們可以在眾多關鍵選區，集中人手，發動地區網絡告急。手法已往多見，例如利用蛇齋餅粽收集回來的聯絡方法，不停打電話動之以情去催票，又或集中火力在區內密集人肉文宣，甚至其他秘密新招，以期望扭轉劣勢。即是說，在爭持激烈地區，若泛民票一早盡投，會過早暴露實力，令建制派有充裕時間告急及集中資源救亡。

2. 在泛民參選人「輸硬」的地區，則不妨提早投票，希望於投票日早段就見到破紀錄的投票率，甚至票站排長龍，以製造聲勢，期望鼓舞更多人出來參與世紀盛事，盼望奇迹出現。大家要有心理準備，很多素人甚至民主派，由於準備不足而且政治歷練非常幼嫰，勝算低，非建制派想在選舉翻盤過半，需要大奇迹。

3. 若然星期日閣下時間緊逼，為免夜長夢多，或忽然行程有變，當然愈早投票愈穩陣了。

區議會一票，是關乎整場運動的民意戰，泛民素人陣營，多數不能翻盤過半，但議席得票不能比以往少。建制派近日在報章頭版的輿論攻勢，顯示權貴圈滿有信心，看來認為最近民意有逆轉迹象，建制派能反敗為勝。

很多朋友已從外國回來，就只為了投區議會從未如此重要的一票。到這個地步，最有效的催票方式，是向家人朋友溫情圈，動之以情；為香港，拉得一票是一票。

呢個okay
出閘後填問卷

鬼

計你老母呀
唔黎明投票行動中聯辦重易計數呀
佢只需要計頭三個鐘投票率就可以計大約輸贏
無得贏同贏撚硬個啲區，會立即調兵去打五五波嗰啲佢

咁佢區選做咩仲係票站外面做票站調查啊？
擺明就係睇下仲要call 幾多人落嚟投先夠啦

點解成x日要d x樣懶醒係要講反對意見？

咁中資機構點解唔叫自己人下午投呀

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

咁其實點解要朝早走去投

現實早投係會打亂中聯辦數票
佢會數唔到早上有幾多老人家投票

票站閂前2個鐘最危險，黑警可能守住晒票站外圍
一後生就截查/拉，然後屈你想對票站發動襲擊，拘捕
因為時間關係，亦安排唔到你去投票

仆街，買場波踢唔哂你都要馬會回水啦，唔通用腰斬時比數派彩咩

各有各道理 all in吧

唔係話佢車d老人家去投架咩,點會唔知有幾多人投

再者
如果真係會數唔到人頭,或者佢咁on9唔識上車就數

你擺哂陣係到
佢可以揀落唔落老野

我唔明喎

推
只係叫你唔好一窩蜂黎明投
唔係叫你下午投

點催呀，所有區都有人出
你早遲佢都照催架

請問d 醬油邊到黎

之前有票站夜晚8點都有老野去投

同埋唔係叫人唔好投

咪撚on9，黎明有咁多老野，唔通d老野又係黃?

建制都要靠遊離票去贏㗎
無一個區係有辦法100%去mark晒所有老人家去投票
區區都有人選，人手上係做唔撚到

跟手入去附近票站再行出嚟再填問卷

佢地唔會搵後生架。
佢地要正確既癈老投票數字（係要每３０分鐘上一上數）

利申：前接近人士

咁即係根本佢就數唔到啦

關時間咩事

同埋點解係朝早
要打亂佢數人頭既話,不如係咁進出票站啦

又要唔信個制度，又要喺個制度入面玩，真係服咗你班泛民打手

聽日建制朝早投晒票
下午可能派人出黎搞事
然後關票站，到時民主派玩撚完

咪解釋左會補時囉

結論：你想佢部選舉機器唔work, 早投有著數。

唔係仲信政府會做正常野啊?

Yes Sir!
我會7:30am到

票投民主黨，継續賣香港

如果無黎明投票咪數到囉
簡單到投票率 x 百分比就計到

點解又skip哂所有理由同原因就一野跳左去結論

咁叫咩討論區,不如叫結論區啦

老老實實 我都唔太理解
先唔好理幾點去投
佢夠膽cut 之後再補鐘 呢樣已經要屌7佢啦
你點知佢停個幾個鐘有冇做手腳？
對我黎講 早投遲投唔大影響
因為佢cut得就代表呢個選舉唔公平公開
到時大家又係時候又打國際戰線了

又block一隻狗

［陰謀論］依家全世界都知要盡早投票，其實會唔會係另一種招數？

尋日我都開po講過
但大家都好似唔太在意個重要性

我覺得防止出術，
其實應該下晝五點後或者過咗晚飯九點後，
確保你嘅票無俾政府keep起
橫掂佢要俾你投足咁多個鐘

點都駁到架啦屌

咁直接換票箱囉
如果你要咁講

On9
有十車建制會出五車
咁辛苦種完唔用？

選管會都話補鐘啦喎！講完唔補？佢又想幾百萬人上街？

反而我覺得伏位係，如果要廷期2星期，個2星期玩乜無人知。換到建制贏一千票都仲得！

大部份選區都係1 on 1
兩面都係all in
種票就冇得講啦

on9 區選有得配票？配條鳩毛咩

個個都等夜晚先去投，攪到排粒幾兩粒鐘。除左博上鏡又有乜好處？

咁都有鬼自動浮上水 blocked user

點解係朝早咋
如果你要一堆人衝埋去

要打亂佢數人頭既話,不如係咁進出票站啦

你一開頭話佢人手上數唔到
係咁你可以不斷排隊架

但都解釋唔到點解係要朝早呢個時間點
晏畫唔得咩,黃昏唔得咩

點解要朝早?

香港有部分人真係咩都信

佢真係三個鐘就閂咁投黎把撚咩
做咩要比個咁嘅選舉有認受性

應該係截票前1.5小時好去投！

延遲點票都夠玩啦

拉
一定係一早投

晏晝?

邊個會鬆懈？

有咩好計票？
我果邊得三條友
一個建制，一個民主，一個無黨
建制派係咪都會集中票去建制
d票計黎有乜用

可摸耳同路人投完票係門口跪下叫人唔好投建制派

跪?又跪???

唔好鳩啦,點解要跪

佢用投票率計呀老友
玩進進出出係咪當人on9呀
另外早上係老人家投票嘅黃金時段
一直佢哋都係用上晝10點前黎計老人家嘅投票率

咁齋企表態加宣傳？

延遲個風險細d，因為有人監票，但停超過1.5小時搞到12月再續就好大風險！

同意
我就正常起身食埋個靚早先去投
星期日0700起身

如果計過數個建制輸硬或者贏硬
佢啲義工會全軍過隔離區

如果延遲好幾日呢我記得佢係有權咁做

都講撚左即時關門 都會補番鐘 大家照正常時間去投啦 冇必要早去

如果只計3個鐘 香港都無暴動就由鳩佢啦

咁,我係建制

咪同你推到晏晝先車d廢老入去囉

再者,你而家吹衡雞,係票站出面排撚哂隊

一碌碌咁企哂係到,會唔會仲易數呀?

計種幾多票

無腦

推呢個，成班人比人撚緊都唔知，醒下啦香港人

全部早d出
做起個勢先

即係如果投票率低
共產黨就會留力
唔好贏咁多？

講完有無笑咗

點解唔早啲去？
上一次選舉有人去到票站發現自己已經被投票
亦唔會有補投呢樣嘢
早啲投了結咗件事有咩唔好？

???

佢咪話如果明天停超過1.5小時，會改期2星期後補翻！咁2星期唔可以開票點！但唔可以只係市民，而不是政府😎

支共嘅流言唔好信

just fucking vote.........
do you know how to vote
just fucking go and vote

said voted to 建制
day 1 vote?

晏晝好多老會唔出
或者呃人話投左
啲老人家好識呃人
但你一早就出就一撚定會出

我直情想 深宵和你排

如果當日 區區都條咁既隊，上緊國際新聞

解釋得好清楚,多謝

要一朝早 7:30 走去投票。香港人係咁奇怪有個勢啲人就會跟住 如果有人出嚟問你投邊個就自己執生啦

可能我1999
我唔係講配票
係講催班淺藍出黎投票

咪玩 今次對家一定無保留咁去盡 係咪都出夠十車 同我地早投定遲投無關

而家講緊老野安排果d廢老呀

如果你話自由身既廢老
你排哂o係門口一碌碌咁

建制要數邊d係老野係咪易d呀

blocked

停幾耐要補時幾耐，停超過1.5小時要押後再投
如果你信有3個鐘截數埋單，麻煩揾條條例出黎，我尋日睇過選舉條例搵唔到

我同意wor

真心認為幾個義工就左右到個投票取向咩？

Blocked對家叫啲阿公阿婆11點前去曬投票你仲叫人遲啲投？

On x 2

建制點會配到岩岩好低空飛過

講得岩
正正常常投就夠

屌 撐樓主你，果班撚樣 剩係識問黎明投有咩好
但你地又講唔出其他時間投有咩好 定係你地想訓晏啲？
區選係咁多票就咁多票 又無得誇區投 洗咩撚野怕早啲投晒晏就就唔夠票呢啲事 要投既就會去投 唔投既點都唔會投 你地話果啲會補時 但依家手足就係怕個正苦返口 比佢冼左咁多獲仲要信個正苦？？？

都話防止選舉主任橫手 三粒鐘停選舉

你覺得3個鐘關站
會結果會承認咩

同上

咪話左會補時囉

人夠多點計都得啦

係咪都要谷行馬力谷票㗎啦
不如話早啲去投票跟住同人講投咗建制，等佢哋以為啲公公婆婆投晒，就唔谷票？

你真係唔撚識wo

係

齋谷就夠

所以建制派最理想劇本一定係，朝早谷撚d 阿婆阿伯投票，最好下午完場無得投

認同

二擇一果d 一黎就all in喇

投完出黎話自己投左民建聯咪得囉
撚知投左邊個咩

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

出咗共識就跟共識
嚟區選咁近先挑戰共識
樓豬on9定五毛

區選好難配票wo
個個區都係選一個，
大部分區都係1v1,
人又定晒，種票即日都種唔到啦

樓主係5毛定係唔識野

Blocked

三個月無出post就係鬼？

唔好咁痴線，佢哋仲要做戲比國際比盲撐睇架，無限妖魔化佢哋，咪中晒計比人帶風向。唔好要搞到輸咗先知。

佢地唔係影響，係人叮人咁去上樓捉人投票
而且有部分義工係可能幾區都有影響力

個個都怕閂票站，講真粗共先唔會做啲咁下流又無保證嘅野

比我就開足鐘再直接作數，有人話做馬我就屌返你唔尊重民主

有保證又更下流

唔係話唔割唔分化,有唔好既地方要檢討?

真係想喊，好多一睇就知伏ge 嘢 ， 成班係要衝去中

要排隊九成廢老都唔投啦

#手足提醒

溫馨提示第一次投票嘅巴絲：
帶身分證正本就可以，收唔到信都不怕
票站內不要拍照或用電話
投票不用心急，慢慢逐步嚟
攞咗選票行入投票位慢慢check真有冇破損，有就舉手換過張
蓋印要係圈圈內
個剔要正位，可先印一下係手背確定
印完吹乾一陣再用手指印一下make sure完全乾透先對摺
記得唔好離開投票格先摺，選票曝光都會作廢
自己入落票箱

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
行出門口睇吓有冇民意調查
有就一定要做，話自己投建制
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

絕對會fake到建制配票策略
所以盡量主動做埋先走
禮成！可以返屋企補一補眠等夜晚點票live

廢老最多就係時間

最怕一區兩個民主派分薄票源

樓主係鬼 請block

冇人叫你排自己個票站
Sor...去錯票站

門口啲民調係中共配票用的，睇下夜晚要車幾車人黎投票
所以記住如實答門口民調啲人投左民建聯呀

同自燃私
佢哋大把時間唔代表啲時間會浪費喺你身上
太過付出嘅佢哋未必願意做

你都真係唔撚識wo，選舉主任pk極都要跟條例做嘢，唔跟條例就可以選舉無效，邊條條例比佢3個鐘可以截數先

你擔心3個鐘截數，不如擔心下票箱被偷龍轉鳳，票數多過投票人數

唔好信……
起碼截左老人院同旅遊巴……要投咪排隊羅

怕閂站嗰班
全世界一早同班廢老迫
一陣一咩推撞就唔慌唔閂站

你講乜鳩啊
而家邊忽有唔好
邊忽要檢討?
我又邊忽講過要割席 要分化?
唔係以為有你冇你講曬啲keywords就可以收我皮呀嘛
你又係咩事

講配票嗰啲係on9定無知？

一定係7點排隊

候選人可以睇選民登記冊
有幾多選民 佢地心入面有底
人口係固定 無底可言
只怕建制種票 佢種幾多無人知
所以先話早d投 可能佢出曬車就閂站
咁仲未投咪輸蝕囉

咩年代，你估佢唔知個個都口頭民建聯咩
佢實會用其他資料再分析

咁咪晏晝再去囉

都話最多就係時間

再者,會有建制人同佢地講而家個票站情況架啦
如果個區d廢老都咁懶

你腦生癌？

顯嘉請集中投5號

共識,邊個共識

而家係有人吹風話票站開3粒鐘就會閂
好啦後尾又證實左就算閂都要補時

呀,呢段9up既野,無醬油又可以變左做共識
我真係睇唔透
唔割?但話唔同意見係5毛囉

檢討咪就係點解要朝早呢個時間囉
點解係朝早唔係晏畫唔係夜晚呀

一開始建制就話朝早投
而家全世界藍黃都朝早投 對家咪判斷唔到囉
仲有你以為啲廢老真係憑空可以成車成車變出嚟咩
一早安排曬啦

我諗早上就可以

如果all in咪唔洗判斷囉

相反如果仲有位走踐
朝早成堆黃既投哂,佢估計完可以瘋狂打電話叫d懶廢老出去投
甚至分段安排一車車老野推入去

你有道理

計個投票率就得
往年得班廢發朝早投
依家多左班連登仔
簡單減數都知啦

都話好多廢老唔會再出
廢老好自私架
好多時要捉架

媽我好亂，究竟應否一早去投票？

這個流言，我認為非常古怪，首先政府三番四次申明，就算個別票站因發生事故中止投票，都會即日或隔周補足時間繼續投票。故此，這不應是考慮是否早上就去投票的因素。

那麼，應否一早去投票，免夜長夢多？看來，要分幾個層次考慮。

1. 在爭持激烈的地區，即是泛民主派有機會勝出的地區，「黃絲」們提早投票，似乎並沒有好處。因為如果大部分黃絲早上都投了票的話，建制派可以充分估算當區勝算，然後有整整大半天時間補救。當然，區議會選舉單議席單票，不能如立法會選舉配票，但坐擁黨國資本主義排外民族主義高科技全方位監控超級強國的龐大資源，他們可以在眾多關鍵選區，集中人手，發動地區網絡告急。手法已往多見，例如利用蛇齋餅粽收集回來的聯絡方法，不停打電話動之以情去催票，又或集中火力在區內密集人肉文宣，甚至其他秘密新招，以期望扭轉劣勢。即是說，在爭持激烈地區，若泛民票一早盡投，會過早暴露實力，令建制派有充裕時間告急及集中資源救亡。

2. 在泛民參選人「輸硬」的地區，則不妨提早投票，希望於投票日早段就見到破紀錄的投票率，甚至票站排長龍，以製造聲勢，期望鼓舞更多人出來參與世紀盛事，盼望奇迹出現。大家要有心理準備，很多素人甚至民主派，由於準備不足而且政治歷練非常幼嫰，勝算低，非建制派想在選舉翻盤過半，需要大奇迹。

3. 若然星期日閣下時間緊逼，為免夜長夢多，或忽然行程有變，當然愈早投票愈穩陣了。

區議會一票，是關乎整場運動的民意戰，泛民素人陣營，多數不能翻盤過半，但議席得票不能比以往少。建制派近日在報章頭版的輿論攻勢，顯示權貴圈滿有信心，看來認為最近民意有逆轉迹象，建制派能反敗為勝。

很多朋友已從外國回來，就只為了投區議會從未如此重要的一票。到這個地步，最有效的催票方式，是向家人朋友溫情圈，動之以情；為香港，拉得一票是一票。

咪捉囉,建制最多就係資源

一句緊急法收你皮啦，仲講乜撚嘢法治呀香港，對香港講法例你火星返嚟？ 一陣又一大堆傻閪話自己好慘，明明一早去投就ok，但等幾個鐘俾人cut off 無得投，嗚嗚嗚

區區都有選呀，邊撚度有咁多資源呀
你係咪真係on9架

Gd afternoon sir 你係咪想配合
票站因「突然」情況早收 嘅行動呀

撚唔撚on9
唔係嗰區點撚投，廢老要投都晨禁撚早投曬

明明一早去投就ok

句ok咪又係政府話ok

大把方法使橫手啦,根本唔關幾時投事

你入去話你投白票/dab咪得

建制第一日出黎選咩?

今時今日咁既局勢
仲唔做好哂準備功夫?

你當人地on9架?

push

block 得，今次個原因幾有創意

咁點解要改時間姐
閂票站嘅可能性係確切存在
補時 你又唔知佢幾時同點樣補時
所以咪早投早著囉
大家基本上同意咗
你平衡時空?
講咗咁耐 而家先嚟推翻 混淆人哋視聽 又唔見佢即刻出嚟挑戰?
時機好可疑!
到聽日大分歧 跟住閂票站 補時無期 咁點算?
咁仲唔係一係on9 一係五毛?
懷疑人五毛就係割
嘩 咁不如無視滲透人哋講咩就照單全收好無

冇道理
拉

大清早去投票，咁巴絲們就可以去附近老人院做義工，同班公公婆婆去離島一日遊，飲早茶，食午餐，飲下午茶，食晚餐，食埋宵夜，票站關門就送佢哋返去

與其被老人院嘅員工教佢哋投票，不如同班公公婆婆去開心玩一日好了

以前建制係四百幾區資源打二百幾區
依家係四百幾區資源打四百幾區
資源已經少咗超過一半啦
而且就算勁到建制票王
都最多只可以捉到幾百個老人家
有時真係想知你係唔係乜嘢都唔識亂咁噏

投黃一定年輕嘅

你就真係好鬼啦

咁點解要朝早je

補時佢咪講左會點補時囉
即日補or下日嘛

講左幾耐呀,咩而家先推翻

閂票站會補時,講左好多次啦

補時無期咁點算?
都話講左點樣補時

唔同意見就5毛,然後忽視人地講既理由同原因
要正視or回應就係照單全收?

咩料呀大佬

你條五毛

用下腦呀，單議席單票，計你老味咩，係唔係都全力谷嫁啦

咁玩法真係任命算啦

佢唔會數後生仔有幾多個，佢只會數有幾多個廢老

所以早同遲係無分別
假設佢因突發情況提早關門，只要佢補捉時，理論上無問題

建制d資源
中共到黎

即係用多一倍資源就ok?

我地出黎係五大訴求, 唔係為泛民拉票的

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

畀popo老笠咗嘅account, 拉黑。

又想突然收早

block

拉 智商堪憂

中point, 如果投票量大到過5成點叫都係輸

根本今次民建聯點都會全力出擊
你幾點投都一樣

驚票站閂呢個理由夠撚晒啦

你覺得而家仲會1/12補時
你覺得一開始佢閂票站 係會用咩理由閂?
如果"情況唔許可" 佢會開?

早兩日已經講早投
所以佢而家先開po時機好可疑
理由我樓上已經挑戰過 係你睇唔到
大家都早投有咩問題? 佢嘅理由根本唔成立

仲有我而家係懷疑佢五毛
分清楚

有啲淺黃見到高投票率又會鬆懈

你做乜撚

五毛

點解仲有人覺得閂左站會無補時即時點票

可能我1999
覺得我on9 或者五毛既
睇下呢個post

假設個選區2000人

上次係藍600 黃400
佢上次配左200票老人院入去（靠外判票站調查審核個數）
投票率係50%

今次假設半日投票率已經35%
佢預計全日投票率可能70%
佢咪保守估你多左個出來果400人，全部投對家，即係結果係600-800，佢咪要搵多200個人出來先贏

咁佢咪要做應急，所以理論上係愈遲投愈好，等佢無得用個投票率run rate再動員

睇工賊會同淫賤聯嘅反應想推遲或call off, 就知道佢哋無底。一埋牙就會全力決戰 show hand 以圖一舉殲滅泛民；相反有班仆街就出嚟吹淡風，餵黃絲relaxant。人地全力出擊，有人就水你留力!我屌鳩班港奸啦。叫人咪全力嘅人，必定係賤種共閪生嘅，完。

個人覺得早投遲投都無咩分別 唔好遲到人地就關站先走去投咁炆水就無問題

而家佢點分邊啲打邊啲姐 你覺得佢一開始會輕敵咩
人哋一開始就狂賣廣告 狂宣傳
已經all in咗
你覺得佢會留住啲廢老見勢色唔好先派出嚟
同埋你估佢有咁多後備
如果真係你咁講嘅 我哋一早就輸咗
相對擔憂佢動員未知人數未知存在嘅後備廢老 不如擔憂自己手足可唔可以發揮自己嘅效力先

仲信政府講嘢嘅人，一係弱智，一係內應。完

可唔可以爬下文？

咁樓主咪自己等投票站臨關門先閃入去投，無問題架。

on9，區選點配票，你配比我睇

on18?

推呢個

種票要事先用該選區地址登記

唔係上午見選情告急下午就可以安排人去投票

柒到咁撚樣就返你老母度啦
鬥多票計乜撚呀

唔通等夜d先去投?

佢有冇諗過最尾投票率高過100%係幾大鑊

聽日一朝早預好時間去投 (0730 - 1030 任你揀，食完早餐去都得）
點都好過你就番佢個補鐘時間去投掛？
(佢補鐘星期一下午二至六，你請假陪佢玩？）

其實你究竟咩邏輯 咩居心...? 咁撚on9的野都講得出...

唔想話你五毛...但你最好自己解釋下 點發展出呢套「就番政府補鐘時間去投票就會好開心」的理論

正解

單議席 單票制 計咩春

顯嘉區請集中投3號

都係果句啦
強姦都會反抗啦

咁如果佢要玩到抆埋槍 塞落你個閪度 去強姦你，你唯有乖乖投降
不過係佢真係抆槍之前大家都會搏埋呢次咁解

早啲投有咩問題 正苦黑警隨時玩野 到時你想投都冇得投

投完咪繼續瞓囉 係咪辛苦少少都唔得

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

其實我同意。保皇見勢色唔對就搵人喬裝炸票站。再選過。選到佢贏為止。

佢的邏輯係
早投票 > 建制有時間 資源去補救 催票

但問題係 建制不嬲都接近無限資源 架啦
0730 就開伙波催票啦
洗撚睇你民調

單議席單票制 係咪都要盡谷架喇
我估比例代表制咩

好撚搞笑

0730 投：
缺點 早起身好撚辛苦
好處 減低政府出橫手機會（縱使只係1%)

1730 投：
缺點 無 (因為區選無配票 & 建制無限資源一早會催票）
好處 訓多兩粒鐘

你弱智？

你呢個邏輯係基於佢地 懶得一早動員姐

如果佢訓身同你玩，一早就動員，洗撚等下午

區選仲要無配票，佢地要做的野少好多，即係用少好多人力

正評左
所以點解要種票

助選人手唔係無限
全香港有四百幾個選區
就係睇住個投票率黎分配

大家比老豆老母睇，一睇完個投票攻略網，望清d 建制侯選人有咩新聞，立場，發表過咩偉論，同埋有幾重要。

唔可以再比哩班建制獨大，我地真係要建制老屎忽狠狠輸一次

伴隨住佢提早閂門嘅風險
仲要鬥多人
除左一早出去谷爆佢之外仲有咩方法

講乜撚野見多人投票就車多幾車掌手雷
投票途中佢點撚樣開票箱點票呀

用下你個閪腦先開post啦屌你老母

講撚到明今屆要佢班仆街收皮
你估佢地唔撚驚提早閂門?

比着我係對面班仆街
我都谷撚上去啦
仲同你賭啤咁逐張牌出?你on9?

過左咁撚多個月都仲信港共政府會照規矩做野?

啱啱瞓撚醒?

中計撚

天才啊

侵侵仲15 16緊簽唔簽
照你咁講姐係建制想迫鳩侵侵搞鳩自己?

一票不投建制派

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

其實過去每屆選舉建制派個策略都係上晝出盡人拉票，如果數夠票或根本唔夠票嘅區，就會喺下晝調走部分甚至所有人力去拉鋸緊嘅區，所以會出現下晝某部分區係冇建制派街站，調左出去嘅人力會幫手洗樓同打電話催票

但今次新增選民咁多同社會氣氛唔同晒，佢地都估唔到有幾多反建制嘅出黎，所以朝早氹人朝早出黎投票，真係有助佢地數票同調動資源去差距少嘅區

其實早投對建制係有着數的

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

參考下

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

又block 多個3毛蟼

拉

on9
拉

人地要配票一早就準備好哂 駛等聽日安排？

其實真係痴撚線平衡時空

佢地知唔知 對家係玩到咩地步？

工聯會 全力蛇齋餅，政府幫手種撚到一屋廿個人，區區落幾個假黃候選人......呢d 唔係資源？
你同共產黨講資源？講錢？

去到聽日show time，仲覺得佢地會鍚住鍚住，訓晏少少留力下午睇定d 先出手？

真係好撚好笑

其實聽日大混亂，某d 區 提早關票站 甚至不設補選，我都唔覺得驚訝。

你仲覺得有野呢個政府做唔出？

計乜9票呀，今次奶共派唔出盡12分奶力都唔掂啦，駛閪計咩

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

星期日記得投票

救香港 靠你！

ON9

最重要係今次講撚到明係收佢地皮
我係對家都唔撚會留力
對方都係鬥提早閂門前多票
仲同你慢慢分隊玩咩

萬一佢地真係早閂
我地一早去 咁撚多人係前面塞住
佢地班廢老投條鳩毛咩

單議席單票制使乜睇你投票率？
有票就 all in la

啱呀你信邊家講法都好
最緊要出嚟投

泛黃不嬲臨尾先去投

區議會配乜撚野票，依家要既係高投票率

成堆fucking Chinese叫人投最大敵人(建制)
露哂底啦
開過新a/c再黎過啦

我都好撚憎泛民
不過無辦法
選完先再屌

support ，不需投民主黨

樓主做鬼做得咁出面

連登仔：樓主係五毛